良心店鋪 $100蚊碗紅豆沙 老闆娘:賣一碗蝕一碗

有幸食過一次
係我成世仔食過最好味既紅豆沙

我唔想佢蝕呀，唔幫襯了

100蚊碗係貴左啲

個老闆良好尖酸刻薄樣

娘

傻閪先去食

傻撚左咩 一百蚊一碗

食佢d陳皮都值啦

普通啦 吹大左

紅豆沙唔貴 佢入面d陳皮先貴

呢度d小朋友真係食米唔知米貴

戇鳩 隻碗先貴呀

五十年陳皮又真係貴過黃金嘅

咁點解要煮左佢?
留黎做一百年既陳皮會唔會買得起一個國家?

戇鳩 係食個景㗎

戇鳩 老闆娘先貴呀

真正夏蟲不可語冰

陳皮貴又點
用50年陳皮咁貴嘅料
拎去煲賣唔得貴嘅糖水就係on9
你攞件沉香木去整砧板然後賣到貴一貴
睇下有冇人會買？

紅豆沙落陳皮係好食啲
但係50年同20年陳皮真係分別咁大咩?

我講緊整落紅豆沙方面

梗係貴啦
五十年前撞正文革
班on9大陸六七十後嗰時做紅衛兵
又抄家又燒陳皮
仲有幾多剩啊
班人爭啲滅埋新會柑添啊
唔係班人死保住嗰幾棵嘢嘅話
新會陳皮一就變歷史，一就係假嘢

不過老闆娘嗰啲係假嘅都唔出奇
有五十年嘅陳皮我整俾啲俾得起錢嘅有錢佬唔好過

醉了

陳皮好臭 走陳皮呀唔該

咁咪好囉，快啲執柒左佢唔使蝕咁多!

你認為人地係夏蟲，可能反過黎，人地先覺得你係夏蟲，食呢樣野，並無絕對既對錯

唔算好識食

不過喺靚陳皮賣幾舊水一兩嘅年代
一百蚊碗其實真係唔貴

香港嘢
都可以好高貴

五十年陳皮到底貴喺邊？味道定係有咩神奇效？同普通陳皮差幾遠，個相差係咪真係值到一百蚊一碗先？

呢度有幾多人真係食過覺得唔值
利申: 聽都無聽過間鋪

閪人真係有樣睇

好撚多打手

好撚慘
搞船p都有得打個和
賣糖水都要蝕錢

幾好食都好，唔會拎100蚊食碗紅豆沙囉

真係傻閪黎

巴打講得啱，佢蝕錢就冇左樣正野

食過個老闆娘好有禮貌，
會講解魚鬆麵既食法
價錢就寫明，
值唔值就自己衡量

蝕就應該吹大左

但明碼實價，嫌貴咪唔好撚去食囉

嘈都戇鳩

明買明賣冇咩問題
但我呢d窮撚都係食20蚊一碗算

食過個老闆娘

糖水界既林寶堅尼
人地真係用貴料既話100蚊碗有乜好屌

D父母級仲鍾意靚陳皮
唔好乜都屌左先

鮑姐d friend

有冇人食過陳年陳皮同普通陳皮有咩分別？
利申：窮撚

啱返中國做官，夠厚面皮

住大角咀嘅人都唔會食呢間野

永遠極多人 老細談吐又傻傻地 又唔執碗 不了

之前去又真係態度好好，勁熱心介紹d野食，紅豆沙唔知係咪我眼大睇過龍唔覺有，但有都一定唔會食

走陳皮係咪可以平返幾成

屋企有啲最少三四十年陳皮
屋企人話好矜貴
除咗係我婆婆整嘅
完全唔明個價值喺邊度

其實係佢係你面前將油，魚鬆同埋麵係個煲仔到煮，幾香
不過個次兩個人食左3-400蚊

講真，整呢啲比大部份既香港人食，不如整比狗食啦，一黎無人會欣賞，二黎香港人都分唔到好唔好食，乜都屌，等得耐又屌，貴又屌！
利申 食過 但唔係忠實fans

戇撚鳩10蚊比多佢

善長人翁

陳皮其實好撚難食

所以老闆串得有道理
唔洗俾面你
留返底真心欣賞食物既客仲好啦

老闆娘好健談

係，同意，我最欣賞係佢車仔麵個湯，我係成碗飲哂

做過飲食都知 起碼8成香港人唔識食好野
剩底1成識飲識食 1成有錢冇所謂
賣貴d但用靚料 有幾多人識欣賞

係睇唔過眼上面有人望到個樣就話人西
貴我都覺，
但係都ok好食同特別，
試過一次咁大把

100台紙一碗都要諗諗
100年陳皮都係咁話 普通人好難食得出

巴打下次可以試試佢車仔麵外既小食
真係食到哇哇聲

去親大角咀都會食佢
但紅豆沙真係食過一次咁大把，始終係貴

平時鐘意食佢個車仔麵同魯肉餃麵
沙律都好撚好食，但好多時都賣哂

平心而論佢碗紅豆沙係好食的
係有煲新舊豆同有陳皮香味的

係唔係好特別又唔覺
佢話食過的個個返轉頭
起碼我無囉

用50年陳片去煲紅豆沙同黎單野有咩分別

Child登仔未見過世面

笑鳩人地用100蚊買一碗幾皮野一斤陳皮嘅紅豆沙
點解冇人覺得用幾千蚊買件潮牌T就唔合理

食牛排都唔通價錢啦
去大家樂食就六七十蚊
去食和牛可能要幾千銀
又唔見有人屌食和牛嘅人戇鳩?

人地用幾皮野陳皮都係同一道理
用啲料靚啲咪賣貴啲

當依家啲垃圾糖水鋪啲雪糕加芒果都賣四五十蚊
佢用陳年陳皮整紅豆沙賣100蚊唔覺有咩問題

真係正宗牛牡丹

放眼看多 d 啦

但佢用法無錯
食得出本身個價值已經夠 佢又賣返100 佢嘅生意本利和佢自己顧啦

靚糖心鮑配粥
陳年普洱煲水
咁先做到主角阿嘛

如果真係50年陳皮真心唔貴
不過香港人食開平價垃圾，最好就用強國化學料成本1蚊賣5蚊等你地覺得好抵食

最怕陣陳皮味

我屋企用30年 自己整
覺得同廿年比濃好多 但我鍾意廿年淡味啲 融和啲

好普通demand and supply啫
正如好多tapas size嘅嘢食一兩啖食完咁就$100-200
人地覺得值咪食囉

唔buy一百蚊一碗就=鍾意食化學野咩on9

呢間成日幫趁
個老闆娘好有心機做
會特登走過黎同客人解釋道菜點做 點解要咁做
仲要枱面抹到一塵不染
又唔比搭枱
唔會限時催你走
真心d野真係幾好食

唔明點解D人燥到好似踩親佢條尾咁
話佢串 可能係因為一開始嗰幾十秒
但我又唔係好覺喎
平時連登屌香港閪客嘅post都激十幾萬倍
內容話要帶位 其實又唔係得佢一間係咁 即係你去食甜品 食壽司 都可能要等帶位

佢做大廚 想有人識欣賞佢啲野又有錯?
佢又冇踩低其他人又冇話唯我獨尊又冇串啲客 唔明有乜好嬲
話良心事業 咁起碼好過精神仔丫

$100紅豆沙係貴 但咩麝香貓咖啡都可以賣兩三舊水一杯
高級日本米都可以貴大陸米十幾廿倍
買呢啲陳皮都唔可能一塊兩塊買得到
咁咪當眾籌咁 試下五十年陳皮煲出黎嘅嘢係點 買個經驗囉
其實都係當有個賣點啫

利申: 窮撚冇食過

個樣成個老夫子d 八婆咁
真係相由心生

窮就收嗲啦
出得100$ 就梗係有拒嘅市場啦
唔會係俾你班on9仔食嘅野啦
因為你地都試唔撚出 就去屌人地賣得貴
嫌貴你咪唔好食lor

之前有post講 話咩幾十年陳皮

收皮啦

一開頭睇完覺得佢貴 但諗諗下佢係用貴料整 100$碗其實都合理
真係好過幾$成本 但賣到貴一貴嘅珍珠奶茶

食過，好一般
唔差但絕對唔可能係你預計一百蚊應有嘅水準

三十克陳皮姐係大概幾多

炒

屋企有袋陳皮三十幾年歷史
擺多廿年我仲唔發達

香港地 譚仔都成晚爆晒場就知飲食水平係點
貴真係無問題 好食係最重要

包裝累事 加開係附近全部都係平至中等價錢既餐廳
如果依間野開係中環高檔地段
睇下啲人仲願唔願意比錢食

50年真係好香架，鏞記80年果批仲正

到時一百年陳皮先矜貴

其實包裝得好 係會越貴越多香港人食
不過紅豆沙俾人感覺係下欄野

唔識睇紅豆沙
但就咁睇碗仔翅真係好足料

無論點都好,陳皮都唔係人人啱食
特別係紅豆沙,知唔知幾撚多人食紅豆沙會人手隔走陳皮
$100蚊碗紅豆沙,我會期望係貴在紅豆多過貴在陳皮囉

但我睇相 見佢其他野食都幾足料

openrice偷相

好似唔錯

層皮有咩好食

咁又點 又唔係叫你食陳皮 入味姐

人地拎黎入味姐

香港人logic
一百蚊一球宇治金時抹茶雪糕
一百蚊一碗陳皮紅豆沙

香港人唔配食呢碗紅豆沙
所以...

返撚d執7左佢啦

快

咪撚ON9啦 child登仔
老闆係咁俾人質疑自己用心整嘅食物梗係嬲啦

老闆娘好唔好食
老闆娘幾多年

YOUTUBE有條友講得幾正

L337
15 小時前
其實貴在係陳皮, 高年份陳皮係好貴, 同埋係睇你欣唔欣賞, 唔會欣賞既話82年lafite 都只係提子汁
當然, 佢係咪真係用呢D貴野, 同埋洗唔洗串串共又係另一回事

同連登仔講黎都晒氣
班友食個m記加大都嫌貴
識閪食靚野咩

呢間野d野係貴但算物有所值
出面又唔係咁易唔到

雖然唔知佢係唔係真係五十年
但我反而唔覺得佢串
就咁睇片我感覺佢對食物真係有堅持
利申未試過

個老闆娘使唔使咁撚寸呀

27蚊碗又唔算好貴喎咁

拎去整台式野飲比港女打打卡咪值100蚊

成班人剩係睇段片就係度斷章取義
有去食過就知個老闆娘一d都唔寸
香港人剩係識食咩抹茶 紫薯 芝士 黑糖珍珠
呢d好野就踩到一文不值

廣東人樣

最貴果樣都俾你食到

如果換着係李家鼎
成件事應該多啲人接受到
老闆娘有佢堅持係好嘅

如果佢碗仔翅真係咁足料咁真係抵食既,宜家街邊難食都收你18蚊樓上
不過好似off左topic,宜家講緊碗紅豆沙唔係講佢其他,如果講其他齋睇佢個魯肉餃收人廿蚊粒我自己真係比唔落 ,人地麵舖新鮮靚豬靚蝦雲吞最貴先賣8蚊粒,沈2野蝦子既豬肉餃就想賣廿粒,你話只求打和我真係唔信

成班返去食大家樂，大快活就啱啦
人地用靚嘢收貴啲有咩所謂

老闆娘 我有批陳皮好抵架 需要咪打呢個電話囉

食唔起咪唔好食囉香港人

人地都話唔係車仔面……係車仔小食囉

哦，咁每次食個麵都會飲哂啲湯

我理撚得你入面係咩，總之一百蚊一碗就係貴。

你去食個200蚊lunch，入面全部頂級材料，咁唔代表個lunch唔貴喎

講下笑姐唔好咁認真

賣咁貴價錢既紅豆沙，用返上級材料叫做合理，何來稱得上“良心店鋪”

垃圾陳皮咪又係炒到貴曬 根本唔值

咁即係攞黎講囉 人地明碼實價又唔係呃錢

令我諗起碟食神餐肉蛋飯

問題佢仲話係蝕著做，咁蝕唔好做囉，既然鋪租又貴

你既貴又唔等於人地既貴
我理撚得你貴唔貴咩 有人識欣賞肯磅水嗌得囉

食開屎？

你肯定用幾皮野嘅陳皮同幾舊水嘅陳皮整出黎嘅紅豆沙會有好大分别？
我諗佢唔講應該冇乜人會食得出

但係和牛同普通牛扒比就一定好大分別

不過值唔值就見仁見智

兩回事

你又知係屎? 定係你食問屎所以........

淨係婆婆整已經值啦
我好掛住我婆婆

講得岩, 但你點定義貴先

唔值，唔會食

佢都無話呃錢 話貴咋喎 咁都唔俾？

連登一承mean到爆既comment 成班窮閪格 100都比唔起

你平時食開幾錢一碗，咪知佢貴唔貴

屌 大部份中藥材都係搵鳩人笨架啦
放越耐越好？裡面乜藥用都消散啦

你每次搭巴士入100蚊？

屌過呢條女 好撚淫

唔係話你賣假野, 但太離地喇, 馬友連吉野家爭鮮都狗衝排長龍, 根本普遍受眾都係D唔撚識食但求唔難食到嘔就得既星斗市民, 你偏偏要做呢堆客, 緊係仆直啦

如果真材實料 100蚊算幾多

但以你哩個講法:

你去食個200蚊lunch，入面全部頂級材料，咁唔代表個lunch唔貴喎

可能有人食開1000蚊個lunch 都唔覺得貴

同埋香港既樓夠貴啦 400萬300尺 咪一樣好多人狗衝

食你老母
發現係屎

唔係咁講 陳皮真係好有用

你老母做雞唔識教仔, 開口埋口唔係老母就係屎, 我唔怪你

咁香港人有冇嗌樓貴？
你平時係咪食開100蚊碗，所以唔覺貴？

同意
講真 佢D陳皮500g 50000蚊 先煮到500碗 佢又真係成本價 當食下陳年陳皮煮既野真心幾抵
每樣野都有佢價值,D人唔識欣賞就係唔識欣賞

正如我覺得比千幾睇條泡菜仔唱歌都係好唔抵一樣

宜家咪好
執左去，唔洗蝕

嗌貴還嗌貴,夠一樣大把人去買樓,一樣去食
同埋你既貴唔等於人地既貴呢

唔係個個人個阿媽都同你老母同你條女做同一樣野架
野種

大家講科學囉
講藥效我真係唔信放得越耐越好
講氣味或者你岩囉

我唔識
但我拎陳皮沖水飲真係止到咳
淨係呢點已經令我覺得陳皮係寶

其實係咪段片做佢 開頭幾十秒

講依句野之前有冇用下個腦?

呢條女堅淫 上次出左兩次換兩碗紅豆沙

你講得岩阿, 你老母做雞就唔係個個老母同條女都做雞,
講黎講去都係老母做雞唔識教仔, 你講得岩阿

利申 冇睇段片

睇完個post大部分comment
香港人真係唔係好值得有人用心機整野俾我地食
屌嗰班人有冇去過食先? 以我暫時所見去過既人都冇特別話差/唔值喎其實
一聽到100蚊碗糖水就好似人搶左你100蚊咁其實係咩心態呢? 我食過一次印象中碗紅豆沙已經最貴, 其他小食或者麵類都係30-60, 大家大可以叫嗰啲黎食姐, 上面有巴打post過圖個碗仔翅料仲多過湯, 我諗真係冇乜地方可以做到
仲有間野唔似得平時做紅左既鋪有位就攝滿人, 你兩個人坐四人枱都唔會攝多兩個喺你張枱, 又唔會要你趕住交枱, 仲同你傾幾句覺得d野食點又話你知點食至好食, 咁既服務態度都可以話人睇個樣就知尖酸刻薄

大把人唔識食/無錢食徵人黎安慰自己

今日行過見到30幾人係度排隊等佢開門，入面就得果10幾個位

你講得冇錯阿， 品種岩，真係好值錢

明買明賣 有咩好拗
50年陳皮的確係貴野 總會有知音人
正如燕窩蛋撻都可以賣$50

呢間野擺到明真係蝕住做
因為你入到去會完全感受到佢唔係想賺你錢
唔熟佢嘅唔會知佢幾時開門
試過幾次星期日下晝去都係話唔開
到終於開喇
就會見到老闆娘好細心咁慢慢開閘set好門口啲牌
等左一陣就坐低落單
佢整一碗車仔麵大概要15分鐘
所以如果你唔係頭幾個落嘅話起碼要等45分鐘先有得食
上次等佢開+等野食到用左差唔多兩個鐘
但係啲嘢係真係好食
如果你同老闆娘傾佢啲野食佢會好熱心咁同你傾
不過如果你嗰日唔係得閒到爆炸千祈唔好去
利申 成日去 但係摸門釘多過有得食

照你講老闆娘唔串喎
點解會同片中形像咁唔同

真 香港係個垃圾之城，冇人識欣賞，台灣呢邊有間燒味，真係好食過曬香港所以燒味，成日食，同個老細好熟，老細話係香港做賣40蚊班人已經覺得貴，但邊有人知佢地背後搵隻雞，鵝係幾咁認真去搵，做個過程係幾咁繁複，香港鋪租係幾貴，香港人係幾咁中意屌人，後黎都冇做過左黎台灣開，成日去食都滿曬人，佢話係台灣最開心係有人識欣賞，講真佢都賣得唔平，一個雙拼飯買成$200台幣，不過真係超好食，隻滷蛋個味好入，睇得出師傅係認真做。

唉，咁都要執我口水尾
同你老母隻賤雞一樣咁低賤
野種

40蚊都貴應該十幾年前

你老母做緊雞你養大你都要咁講，你作為一個野仔壓力都真你幾大

唔好諗咁多啦，你已經痴撚左線啦

星期日夜晚應該幾點去排 見啲人話排好耐
今晚就去試下

Fb大角咀有個美食谷
平時嘅po得幾條友回
但只要有關於呢間野嘅po百幾個回應都只不過係閒事
公道講句開係大角咀根本就係浪費左呢間野
大角咀嘅人普遍消費力都係較低
而且有兩條街嘅餐廳密撚到旺角咁競爭又大
你賣好野賣得貴又俾人話串
你賣得平同一般舖頭冇分別
識食嘅自然會覺得好食
打個比喻你隻耳仔聽$100嘅headphone同$10000嘅冇分別嘅時候，你唔可以話$10000嘅係垃圾，因為有人會聽到有咩唔同，分別在於邊度，所以都會有人願意俾咁高嘅價錢享受

好似七點開門，早半個鐘去應該都得掛
不過佢開唔開就唔肯定喇

佢話08年，咁其實真係好食ga ，講真人地明碼標價，又冇呃你，想食下好野咪叫下，如果好食100蚊我都會食下，睇返佢其他野都唔會好貴，不過香港人連去日本都要食大學飯，講真呢班人點識欣賞 所以香港做生意成本低就夠，最好就比d垃圾香港人食，你估台灣黎ga癈水真係值三四十蚊咁，識朋友成本可能只係四五蚊 你黎台灣睇下賣到幾平，個價係香港一半，咪又係大把港豬排隊買，人大左就明，質係重要個量，出去食和牛同食大陸發水牛都唔同味啦，老闆娘只可以話太唔亇解香港人

我見openrice都寫7
今晚就去排再加一人一碗紅豆沙

認同
你睇佢開鋪時間真係準備工夫仲多過做你生意
唔係話搞手但求打個和, 但起碼食物同服務質素你會俾得份氣囉

同埋講真丫, 屌紅豆沙既人其實你地一路緊既唔係屌碗紅豆沙貴, 係你地唔覺得自己值得食咁貴咋

其實應該係香港有一班人，消費力特強，但都走曬，呢家香港人供樓都冇曬錢啦，仲邊有錢食貴野 以前細個有小店都有貴價小店，一向百貨應百客，但呢家貴價小店冇曬，以前食雲吞麵都可以好貴

好似魚翅貴得黎又冇益都大把人食
比得起錢食嘅 $100應該濕濕碎啦
不過我呢啲窮JJ就唯有食返平價劣食

我閒日去, 佢6點半開, 我6點3去到有十零人等緊啦你預

未必 日本野南泡野法國意大利菜 香港人貴一貴都會肯俾 來路野高級d嘛

不過我都認同香港人係唔識食 多唔多人食可以係同食物質素味道無關

講真香港食飯係冇服務質素可言，逼到仆街，未食完就想執走，坐監食飯堂飯都冇咁撚急啊 不過香港人洗撚服務咩。

所以我返黎香港食野，叫排多數唔食 香港人仲話美食天堂

屌，真係人講咩你講咩
你老母做雞你都賣屎眼

我見佢openrice啲menu其他嘢都幾平

而家去銅鑼灣九龍城食碗糖水都40蚊
中環尖咀食個tapas又一兩啖食咗百幾二百蚊落肚
我又覺得100蚊碗紅豆沙冇問題喎
有價有市啫

香港無供樓 新一代嗰班消費力其實都幾勁

630去等佢weekend 7點開先
thanks

我本身覺得台灣仔好on9但同時又欣賞佢地對食係識欣賞同識尊重過香港人好多好多, 人地台灣大鋪細鋪街邊檔都會搵到好野食基於人地識支持識欣賞, 香港人收貴幾蚊都話你憑乜去賺佢

係咪天堂就見人見智
香港係多選擇 但真係好食嘅又有幾多間

D人未食過成日話貴，唔知d紅豆鑲金

正評比最後一句 仲要大大聲講貴過幾多錢就唔食
一係d盟塞古老石山 一係窮撚 完美演釋咩叫窮人思想

講真如果佢用靚陳皮, 賣100蚊碗一定賺得少過出面賣40蚊碗, 而其他野食係真心唔貴, 係報紙佬煲大100蚊碗紅豆沙姐, 其實根本100蚊已經係最貴

只能夠話香港人賤格

其實香港中餐都已經賣得好平 其他cuisine咁嘅價錢乜都叫唔到

我而家淨係驚去到佢話今日唔賣紅豆沙

台灣真係好多好野食，講真租平已經一大原因，有機會去下高雄，有間叫發財燒味，食過包你唔會再想食香港所有燒味，香港人成日話貴，又唔諗下個師傅用左幾多心機去整

好似唔係真係日日有, 唔知有邊樣野就唔會有紅豆沙, 聽到老闆娘話人手爐頭有限做唔到咁多

多打手到on9
次次賣完廣告排長龍
過一排就拍烏繩
大角咀人根本唔會食佢
要食車仔野 行過兩條街
有間佳佳做左幾十年
無論價錢質素都屌打佢
紅豆沙行出旺角道間涼茶舖食好過啦
理得你幾錢成本一碗 紅豆沙最緊要起沙啊
連起沙都做唔到你用幾錢陳皮都無用啦

香港你做中西日韓泰廚都係俾人嗌廚房佬咋

搵機會試下

樓上班友你唔食佢碗紅豆沙=$100都比唔起=窮撚呀

樓上班友on9到 一樣嘢實有人覺得值實有人覺得唔值架啦
人地覺得唔值又要話人窮撚食唔起 咩覺得自己食唔起呢個價
一百蚊好多咩 個個都有架啦 人地覺得唔值咪唔值囉 有咩好講

咁係你唔識做生意 關我撚事

靚陳皮嘅話，就值。

至於你話靚陳皮應唔應該拎嚟做紅豆沙、你食唔食得出靚陳皮有咩分別呀，就另一個問題。

幾時執？

=街邊耳機同b牌耳邊既分別

$100都唔好食執左十世
大家係講緊五十年陳皮既作用係咪真係咁大

搵人做下食物圖靈測試

ching識嘢 佳佳真係好食過佢多多聲
老老豆豆 佢碗紅豆沙我未食過 唔講太多
啲車仔餸 我真係理撚得佢係咪大件夾抵食好足料
我淨係知道唔好食

痴撚線 個個都俾100蚊試下
然後講好難食 所以佢捱到咁多年

幾千蚊食粒鼻屎咁細粒既法國菜就叫高尚，100蚊食碗足料既紅頭沙就係on9

你同香港人講食物質素？屌你老母，開間吉野家係馬鞍出都可以排隊食撚曬人鋪d野就知咩事啦 食慣屎，你比d食物佢梗係食唔慣

我屌你老母
香港就係多你地呢d仆街
先咁撚多有心做好野既人反而做唔落去

車品品價錢係車仔面黎講最貴
但質素我絕對覺得係最撚高

佢個大腸賣$16定$18一個餸
但搵唔到第2間好食得過佢

老闆娘就係唔撚想粗制濫做 先會有落場時間
每樣野食都食得出好多心機

大把人搵過佢傾合作開分店啦
又唔係今日先出名

你話尻人貴 昆你錢 on9 都好似巴打話齋
夏蟲不可語冰
最撚仆街d comment係話尻人個樣奸

如果你去過
你一定會知道老闆娘個人其實勁好人

佢果日忙少少serve慢d
都會主動同你講唔好意思
解釋一大輪

有心做就比你地屌
咁咪所以呢個世界咁撚多大家樂大快活吉野家囉

雖然一百蚊碗真係好貴。但係佢又拎支槍迫你死。又唔係成香港碗碗都一百蚊(雖然過多幾年可能係)都唔明有咩好屌。

30克 接近1兩
如果佢講3萬2一斤個數係正確(當佢用香港1斤16兩計）
一煲淨係陳皮都1600蚊左右
佢話一煲23碗最多，即係每碗淨係陳皮成本都接近70蚊

都唔知話唔話你戇鳩好

未食過好野ga人 等同酒一樣，你唔識欣賞比支靚野佢都係曬撚左

雖然我未食過你講果間，但好難想像台灣燒味好食好食得過香港
我係台灣食過嘅燒味，以香港人食開嘅標準來講
真係狗都唔屌..

有台灣朋友嚟香港，帶佢哋食最垃圾嘅太興
一食舊乳豬，佢哋反撚晒白眼之後講一句
"我升天了！" 之後日日都要食燒味飯...

根本啲人自己唔識分就覺得人哋都唔識分
真係好撚井底

就係太多人開，好食ga真係有，發財燒味，你試完難食我咩都得，台灣人好多未食過真正燒味，搞到周街都係，但好食就真係有，等同你去加拿大，好食燒味真係好好食，但難食都好多，太興都話好食

識香港人帶佢去日本食壽司，已經係食日本人都話讚嗰幾間，佢同我講爭鮮仲好食

下次有機會再去台灣時搵黎試下
以前係溫哥華住左5年，燒味一次都無食過
見到啲燒肉啲肥膏仲厚過啲肉就唔開胃。。
香港野食得最多應該係榮記
啲粥呀，雲吞呀，粽呀 真係好接近香港水準

我條女都係咁。fuck
同佢食peter luger, 佢話最好食係個side bacon
塊扒話花園餐廳好食啲

加拿大特別係溫哥華，真係好多老香港老廣州，仆街記得以前老母帶我過去住親戚到，食過一個牛腩河，好食到一世都仲記得，仲要唔貴！

陳皮真係咁貴㗎喎
佢真係用真野落足真係可以去到咁貴

我地玩音響玩耳機會叫呢d人做牛耳 特別係香港人，平日只有生存，邊識生活品味

溫哥華真係算係咁，如果要食唐餐
而家應該再好啲。我9x年去果時
溫哥華啲唐餐都叫食得入口（除咗唐人街果啲之外)

落去美國就屌佢老母
去飲茶，啲燒賣好似網球咁撚大個痴撚線
啲炒飯濕嘅屌佢老母炒到一pat屎咁
最慘見到啲鬼佬食到喂嘩鬼叫話好正 真係鄧佢哋唔抵

美國真係算鳩數啦 我覺得shake shack已經係好好食

其實你可以想像到
d陳皮其實好快食晒
又點會真係有人放咁柒耐十鳩幾年既陳皮
幾萬蚊洗唔洗用咁耐時候
所以好多都係短時間加速風乾乜乜物物達到果個年份咁上下
沽名釣譽

巴打邊間 比個地址有機會去試下

岩牙清，我食開一萬蚊碗紅豆沙又用一百年陳皮又剩都只係叫擺得入口，唔睇呢個post都唔知原來香港咁多傻仔食碗一百蚊碗咁撚cheap既紅豆沙又話自己又有生活品味又識食又剩，飲屎水都要分自己$100碗既屎水貴過二三十蚊既屎水好味啲，真係好撚識食

你上網搵高雄市 香港發財燒臘 就有，佢有三間，最好食三民區嗰間，仲有一定要食燒鴨同燒肉，最好食呢兩個

我要碗紅豆沙走陳皮 幾錢？

一斤600克左右
即係有4百碗多少少左右
佢條片講一斤3萬2
即係佢未計其他材料賺9000咁上少
扣埋燈油火臘人工粗金
蝕住做唔出奇

佢講你就信
港鐵都話無剪鋼筋啦

一袋咁少
我阿婆有十幾袋廿幾三十年 過多廿年可以睇樓了

香港人食開垃圾
平時要俾起碼兩三舊水先食到西餐，唔好怪佢地

同時都好鍾意強高自己食得子奄尖

係唔平
但如果佢係用靚料嘅
收100都唔算過份

好多人俾紅豆沙=下欄野嘅思維框住
可能同出街食飯果碗免費紅豆沙有關

搞笑 食開用屎水溝個啲十幾蚊既紅豆沙你咪照食
難得有人連對碗紅豆沙都有要求想做好啲又要俾你地話
唔講以為逼你地用錢買

你咪試下認真做樣野 落足料
人哋乜都唔知就一句BAM埋嚟 唔值不了呃秤
睇下你咩感覺囉

child 登DSE都未完

井底之蛙

我又覺得佢講得幾岩，好似茶葉紅酒咁，有平有貴，只係窮人不懂欣賞，比支幾皮野紅酒我飲，可能會覺得難飲唔值

連鎖店公屋仔廢老最鍾意
連登好多 貪佢裝修靚冷氣涼

唔講碗野係唔係真係好食
而係香港人慣左追求性價比同抵屌
無人理對品質嘅追求同執著
未食過就一句好撚貴呃錢

咁咪蝕囉
關人撚事

早執早著
開口埋口都話舌住做
等又耐
煮出離d野又唔熱又唔係好食
仲要賣到貴一貴
良佢老母心

唔覺得賣$100就係有問題

但我都會因為價錢問題而唔食
自問窮撚食唔起

其實孕婦最需要陳皮，一生完第一啖飲既水就係陳皮水，之後三個月每一口飲既水都係陳皮炒米水， 煮既菜咩都係陳皮. 點解生完要飲陳皮水，因爲幫你暢通地去第一篤尿.

而點解之後三個月咩都要用陳皮， 為左養生.
現在你去真係賣藥材既店，好多時只會擺20年陳皮， 但真係孕婦用起碼要30年開外， 好多藥材店你要問，佢先會拿出黎俾你，仲問清楚你俾大肚婆用定煮糖水用， 你煮糖水用佢唔會賣俾你架.

現在個個女人當生仔頭號大事， 用黎調理個筆錢一點都不會少， 中產個班爭係買海味都幾萬幾萬咁買.

加埋大陸人需求， 呢幾年老陳皮真係愈炒愈有， 你唔知門路，根本見唔到40年以上陳皮.

唔係話50年陳皮唔貴 佢用啲普通幾年陳皮 你食撚得出咩傻鳩

啱呀
用埋瑞士天然山水賣2000一碗
跟住屌人唔識食蝕住做

其實你睇過條片未？

你賣得貴唔係問題 就算你賣300蚊都無問題 但你唔好講到 你嚟食我要蝕俾你 邊個會做蝕本生意

唔好咁柒啦屌 暑假就完啦

當賣廣告

唔可以評論得 咩叫言論自由?
你覺得抵咪買 我覺得唔抵講出黎有咩問題?
又唔係拎住枝槍迫你聽我地講野

做個blindfold test
五十年 / 三十年 / 十年 / 唔落

我相信好多人只係會分到有同冇
而年份就嗒得好真先食到

都唔關香港人事 關兒登仔事咋嘛
某d兒登仔 食野好似精算師咁
計撚曬人地食材幾錢 太cheap就唔幫襯
但佢地又好撚雙重標準
例子太多 不能盡錄
呢個post留言比正評個班 我諗7成都未食過
果班兒登仔就話貴

呢個post引發左價值觀大戰
Btw食過佢其他食物，真心足料應該唔係呃9你

起樓人工貴料貴地貴
唔好再話香港樓貴

成班窮L唔知價
福臨門用（60＋）忘年陳皮整紅豆沙
$5000一窩
一窩分得幾碗仔

如真50年陳皮紅豆沙100碗係超值
我有時間都想去試試

小學果陣去鄉下玩，啲蒸排骨蒸雞都落陳皮，果陣食唔慣，人越大就覺得幾正

生活必須品同紅豆沙比
暑假快啲完啦

$100 唔係平， 但又唔係真係貴到無可能食到呀
係d人定義左紅豆沙一定係平價野，食慣鬥平鬥賤走去批評人食質素

有心做，對食物有態度嘅人，

俾班望錢就屌嘅仆街罵，真係冇嘢好講

其實陳皮有價有市
你唔欣賞係你既事

係呀 無分別但d人傻架 幾萬蚊斤買

個老闆娘又係on9既
有成本5毫子 可以賣40蚊碗紅豆沙唔做

宜家走黎做到比人屌

好心啦
做飲食係呀
大撚把野你用cheap d料
整出黎90%人都分唔到
睇下你條線點拿捏囉

人地大陸咪就係拿捏到地溝油 假蛋

難得香港有人做一樣野精益求精
你覺得唔值唔想幫襯咪算
100蚊碗我自問都食唔起
但我會想香港多d呢種餐廳

果啲咪典型香港人
兒登仔質素已經同毒果班廢中差唔多

老實講我都覺得貴而唔會去食
但唔代表佢唔值
陳皮值幾貴 又走去計人成本 真係好撚醒
低質到冇眼睇落去 好窮酸阿

咁撚好生意點解要係蘋果出片?引D唔識食嘅港喱去慕名幫襯何必呢~~

班傻9食都冇食過就講到同幾十蚊陳皮冇分別咁
成班井底蛙小學雞威圍喂

井底蛙未食過咪分唔出囉
未食過 唔想用貴價食陳皮冇所謂 冇人笑你
但未食過唔駛咁大聲講出黎話冇分別

根本你自己畀人坤 又話你井底之蛙

出片就係R生意?

無分別但價錢差十幾倍
人地用差唔多10萬去買既就on9
連登仔就最醒

福臨門用整到幾千蚊一窩
竟然又有傻hi比錢去食

100蚊唔係問題
話自己賣一碗蝕一碗先係問題

正如李+x話自賣一間蝕一間
有真就去拎綜援 / 破產, 然後等我地叫政府去查佢數

啲條片係月餅唔係紅豆沙 老行尊都分唔到 連仔真係勁

100蚊又唔係天價
有興趣嘅去試一次有乜所謂
唔明嘈乜

香港太多戇鳩,100蚊一碗都食, 或者係錢太撚多

依個post 啲打手多撚到

嘩眾取寵

個碗先係最貴 成班唔識係度衝出黎柒

咁都有罵戰

正解

1. 50年陳皮同20年陳皮有無分別?
2. 明知用50年陳皮會蝕 點解在商言商之下都用?
3. 老闆如何得知佢手中既就係真正既50年陳皮?
4. 有人話, 識食既人就會識分, 咁到底點分? 係咪國王的陳皮?
5. 老闆以9:1份量既陳皮黎溝 班識食之人又識唔識分?

你完全講出我心聲，屌你老母臭閪乜撚蝕住做，冇錢賺咁你做乜撚野生意，而家開善堂？戇撚柒鳩

你地都未食過 憑咩咁講人地分唔分得出

台灣夠有間牛肉麵賣2000幾蚊一碗仲要排隊食啦
你唔識欣賞唔代表唔值
百貨應百客 有咩好嘈

如果淨係食紅豆沙蝕

食補品咩家陣，紅豆沙咋喎，100蚊碗
不如加親手挖嘅金萡，賣500蚊
之後再加搵命搏去青藏高原採嘅野生蓮子，賣1000蚊
之後再嫌人話你貴
攞嚟講

學埋中國啲衰嘢炒陳皮
仲要有人撐佢100蚊合理

你窮姐 收皮啊你 發窮惡

呢間野聽都未聽過

我理撚得你 總之我死窮鬼見到乜撚都唔順眼屌撚左你先 言論自由

1皮台幣一碗

我話香港間西野

最撚憎陳皮果陣味，真心唔識欣賞

前面好識食果班富豪點睇

係咪賣緊陳皮沙呀咁？洗唔洗一百蚊

吊你正呀 笑L死

搞清楚紅豆沙既主角係邊個先？

貴係因為有人炒賣 點知真係有人拎黎煮紅豆沙

這股另類炒風原來由內地掀起，令陳皮身價五年間在港暴漲最少四倍、普通的新會陳皮也升至接近七百元一公斤。原產地新會最頂級的七十三年陳皮王，年前的拍賣價更高達六萬元一両，吸引中港大批炒家不斷囤貨等升值，令供求進一步失衡，推動陳皮價格愈升愈有，搞到師奶煮餸嫌貴唔敢用、食肆出品成本大增、就連批發商也大喊有錢買不到貨。

本刊到新會直擊陳皮炒賣實況，原來當地人設立了一個專供陳皮買賣的「柑交所」，透過代客買柑、加工製皮、儲存以及轉手圖利等一條龍服務，招攬大批行內行外投資者參與。不過本港投資專家、參茸藥業人士、以及陳皮收藏家均提醒，陳皮價格的判斷方法不一，隨時出現有價無市，令投資者蒙受損失。

依家邊個小朋友 你睇得食重就等於全世界都係?

係唔係咁用架..

先唔講碗野值唔值咁多錢
淨係聽老闆娘訪問個陣串串貢港女味
已經唔會想入去食
講到賣一碗蝕一碗
點做到十幾年

牌子唔同
紅豆陳皮的比例又唔同
邊有得咁比較
可能8年落左2克
15年落左1克
已經唔會食得出

純講商業模式
100蚊又唔係真係好多
個個都比得起
我頂到盡咪屎忽痕想食一次睇吓係咪真係咁把炮
除非我真係好撚有錢架姐
唔係的話就算我試完真係好撚正都係過完一次癮就算架啦
幾可有回頭客會成日幫襯
點做得耐

冇陳皮先好食

好食就唔覺貴
佢又唔係呃錢 用足料
唔明有咩好屌

咁3 個一齊食 已經易比較

紅豆沙一鍋煲出來 吊你落咗45 年 35 年 25 年 溝埋一齊 重要比人吊住食 話蝕住賣 單一碗紅豆沙 真係要清咗口 洗埋牙 唔好有任何雜質 食前最好清口三日 先唔會受外圍環境影響 唔係話$100 蚊貴 係比人吊L住食 入到去唔知幾時有得食 講到入去食乞衣咁 大把人煮得好過佢都謙虛過佢啦⋯⋯條片逼咀臉正到呢

啲車仔麵好難食

嘩眾取寵 俾狗食啦

多鳩如，香港人就係咁
隨便一間日式拉麵都差唔多100蚊，d人咪又鬼係話正
如果話碗嘢係日本/台灣紅豆沙，成件事就唔會有咁多人嘈

有個性又話人串，無個性又話乜乜已死物物已死
好鬼難服待

佢字都唔識打咩話人on9仔

真係夏蟲不可語冰
班友正如唔會明點解OMAKASE會咁費
佢地會話 爭鮮6蚊件炸

唔好咩都屌先
諗下 日本人 點解d咁高質先

香港地好多野變到又cheap又賤
包括埋人
我係屌緊你呀連登仔

連登食家食野唔洗你教

鮑參刺肚唔通又值咁貴咩
人地明碼實價俾得起咪食
俾唔起咪唔好食
自己覺得唔值就judge人個定價

中國人人既思維係咁嫁
平快同埋抄
建築係咁
食物係咁
做人係咁
大陸仔

人地先識玩 要做就做高級糖水
同lv同一個道理

試下用10年，20年，50年陳皮各整一碗
之後叫佢食返
睇下佢分唔分到
情況就好似聽歌聽無損
之前有個test係9成人都分唔到

個個禮拜去開食佢碗大雜麵 基本上一定唔洗等位
屌你老尾上左報日日門口幾十人排隊
排完等上菜都半個鐘

仆街！！！

唔講以為逼鳩你買
你食唔起你既事，唔明你有乜好屌

一定係個個屌住去食

支那完全食正上面班食家心理，一日有呢班食家，實有價有市
你話五十年陳皮食左好補身有益健康就話姐，味道同普通陳皮又唔係相差好大，邊值一百蚊呀？貴唔係問題，值唔值先係問題
不過班食家覺得值，鍾意俾支那啲炒柑友當水魚，咁咪繼續畀成舊水食囉

以前真係未見過排隊
見到咁多人係門口真係呆一呆
問隊尾個女人係咪排緊車品品
佢用普通話搖搖頭同我講：「不知道」
屌！

紅豆沙用50年陳皮要蝕住賣。
用5-6年陳皮d紅豆沙都係蝕住賣，因為放多十多年會升值，都應該要賣100蚊碗。
用50年果間店應該要賣1000+－碗都係蝕住賣。

樓都係平，以你說法

入去食仲慘
佢成日有意無意自言自語幾慘舌做
仲有佢d死忠打手多撚到癲

正解，係個態度
咩蝕住做，門口白紙黑字寫明嫌貴，採訪喵咀喵舌，講真佢做人方面都唔方好，莫講話做生意
執笠就執笠啦
Who fuckin cares?

覺得唔值，judge佢個價有咩問題？同班泡菜fans一樣，話佢哋啲明星柒歌難聽，就話你唔識欣賞，唔鍾意就唔好睇，唔好喺度judge佢哋啲偶像

有價自然有巿啦
唔肯畀100蚊食靚陳皮
但就肯畀100蚊食所謂日本過江龍疏乎里
咪又係食空氣

邊個仲去幫襯咁衰格? 幫佢止蝕啦

打個和都唔得
要蝕住做
真係好慘

係囉
賣一碗蝕一碗
啲人仲仆住去
想人血本無歸咁陰公

先唔講碗紅豆沙平定貴，睇佢間店其他位：

1 冇限時
2 唔塞卡位（你一個人去照俾你坐哂四人卡位）
3 會慢慢解釋啲食物邊到黎，點樣煮

而你只係用緊百零二百蚊既價錢就可以享受到

唔係話要吹奏呢間野，但佢食物水準正正常常同俾人感覺到佢對飲食有一定要求，淨係呢兩點其實香港好多餐廳都已經望塵莫及。

真係要比較嘅話，拉麵九十蚊碗有湯有麵有蛋同叉燒，佢雜錦車仔麵六十幾蚊有十尻幾樣餸滿哂同唔錯既湯，對比上其實真係一啲都唔貴。

btw, 唔知係咪報道效果，但係老闆娘真係一啲都唔串，，應該話係有一種傲氣，深信自己食物既質素可以令人回頭。

利申：食過三次，三次都係行過見冇人排先入去食

講食紅豆沙蝕又唔係唔出奇既
30000蚊陳皮 數量有限
拎去賣仲好啦

同埋100蚊碗 相比香港物價/其他貴野
Royal貴日本水蜜桃、水果 又唔見有人出聲
事實錢多少少都唔會計較一百幾十

只能說話貴都係相對窮人，個資產有限

唔識食咪話貴，你睇到元氣多人就知無得救

貴有貴食
平有平食
個標題真係有d誤導成份
睇完我都有d想去食

一分錢一分貨。而家好多野都因應需求而粗制濫造。最緊要係快。要鬧就鬧D收得貴又唔好食果D。而家香港做飲食生意仲堅持自己原則唔係咁易。食得出佢既野係有心機做。
你話佢係咪蝕住賣就一定唔係。幾萬蚊斤果皮比係本身有好多貨係度係咪真係有價有巿有渠道可以賣出去先？好多屋企都有陳年果皮，佢依D做飲食生意有好多陳年存貨係度一D都唔奇。如果唔係用幾萬蚊斤買返黎煲對佢黎就唔係幾萬蚊斤。簡單講就係佢用蔗渣既價錢買左D野，而家升到燒鵝咁貴，佢用油雞既價錢平賣比你都係賺錢。而唔係蝕住賣。
BTW,陳年果皮係好香好有化痰止咳功效，但拎黎煲紅豆沙靚既用D二十年內乜都夠。又唔係咩富豪飯堂用五十年果皮煲個紅豆沙賣$100碗一定係鬧你多過欣賞你

呢個幾中肯。情況同百年balsamic vinager一樣。識食既人會比錢食，唔捨得食既人就送都會話難食

乜撚野賣一碗蝕碗

去幫襯都好似欠撚左佢咁

蝕錢咪加價賣二三百蚊碗囉

一係就直頭用返平食材

而家搞到比錢去食受佢恩惠咁

百貨應百客 幾十年前既紅酒都可以幾萬幾十萬一枝 點解幾十年前既陳皮就唔可以幾千幾萬一兩？

其實$100一碗真係唔係好貴，我自己都食過覺得幾好味。
自己承受唔起，覺得貴姐，唔代表佢係廢

宜家咪就係講緊用幾十年嘅紅酒去炆牛尾咁囉
跟住話賣200蚊碟賣一碟蝕一碟
你覺得蝕咪加價囉
或者用平啲嘅紅酒囉

人地賣一碗蝕一碗你都去幫襯，有冇人性架

乜野B仔日日爆場就知香港人食開屎啦
10蚊碗爛紅豆屎水就岩晒你地

食過一次 係好撚好食 但食多次就不了

百貨應百客姐
不過中式甜品黎講紅豆沙真係唔吸引
食碗芒椰奶西好過

仲未計西式，日式甜品

咁我就覺得個老闆係柒啲 又要做又要嗌蝕。
不過見到頭幾頁有啲巴打話啲陳皮唔值咁撚貴我先講解下姐。

唔食就唔食架啦 d打手都唔知做乜撚咩認真既廚師on9

窮撚咪針對佢100蚊蝕 唔會食，搵撚食既心態
正如佢地唔會100蚊食一個水蜜桃一樣

可能係和牛同普通牛既分別掛

中式甜品都可以好吸引，只不過好講用料心機時間，係香港，花時間心機又唔係好賺錢既野冇乜人會去做。
當然西式，日式等甜品好味又唔需要花大量資源時間去整已經贏左。
但傳統野的確有佢既價值係度。只不過當有人做但價錢又唔係你所想既時候。你寧願選擇其他甜品都唔會食咁解。

當然有分別。打個比喻，你用百零蚊斤同過千蚊斤既果皮整個鴨腿湯飯食下，高下立見。果湯底同個香味完全係兩回事。當然你首要係要鍾意果皮既香味。

有錢食賣$500一碗你都唔覺得佢貴啦

你去打邊爐燒肉都有得揀手切肥牛同和牛啦 你會唔會話一鳩樣叫人拎D和牛去賣好過

以為間野好撚貴 100蚊碗紅豆沙
點知其他野又唔算貴 都係幾十蚊碗

嗯

係好抵，你快d去食，食到佢破產

街市賣碗仔翅都廿蚊啦 佢都係賣27

香港人真係食撚屎，咩都淨係識踩
100 蚊碗好撚貴？ 飲紅酒d 有錢佬你會唔會話佢地on9咪又係飲提子汁？
去完美食展見到間垃圾玉子燒咩一口粒多撚人排到，40 蚊一兜，得幾粒，仲要難食到仆街，但全場最多人排
香港人係鐘意比錢食垃圾

笑死 通常住嗰度啲人唔會去食，得啲其他地方嘅會衝埋去食

之前王子酒店賣百幾蚊餐蛋飯比連登仔屌
人情味小店就讚

呢句真 利申 住嗰邊

哇屌打手多到
仲逐點咁列哂優點出黎
賣紅豆沙d錢拎哂黎請打手？

上網睇咗美食展圖個樣都好垃圾
而家乜柒流心 芝士 紫薯 黑松露 整得難食/用啲cheap料都大把人食同打卡
講真識食嘅話自己買啲靚材料自製玉子燒同自己整靚dashi重好食過築地

照佢地邏輯
你食唔起100蚊碗餐蛋飯係你窮，食唔起
同埋而家先知連登咁多識食陳皮既人

真正好食既應該係唔洗最上乘既料都整得好食，好似碗仔翅咁，原意就係平同市井，你用頂級料賣100蚊碗都比人笑啦，紅豆沙本身就係好平民化既中式糖水，你夾硬抬高做100蚊碗唔執有假啦，先唔理你係咪好食先，就算係比較好食，係咪真係值10倍價錢先？

連樓主燈一燈 應該番生

陳皮愈陳愈貴

貴在療效
而味道係會愈黎愈淡

所以話會好食左既都係水魚黎

戇鳩 個租仲貴呀

ching有見地

車xx ? 間野好污糟

我唔識分幾多年陳皮, 我只會話呢碗嘢個陳皮味真係好香, 大概係3年前食, 當時70蚊碗咁上下.

而家賣100蚊, 我都會話係貴, 不過真係好撚好食.
覺得值嘅咪去食囉, 有晒價錢明買明賣.

佢鋪頭有平有貴, 不過平嘅真係好一般質素, 間鋪D心機去晒中貴價嘅嘢度.

呢間嘢賣得貴嘅嘢真係值呢個質素, 好過好多裝修好靚擺盤精緻收你貴一貴但係其實食緊屎嘅鋪

拎咁貴嘅陳皮去煲紅豆沙咁晒料

連佢自己都唔識分啦

拎一塊加其他便宜去煮都叫有用貴野

香港人普遍食低質野多
唔識欣賞

佢地會俾百幾蚊食公仔麵加芝士
老遠咁去b記食垃圾
唔通我一百蚊一舊壽司會拿去同爭鮮比較？

但換成紅豆沙 又屌好撚貴
有人話過糖水一定好撚平？
100蚊食唔撚起 怪自己收入低？
人地又無逼鳩你去食
未食過就對住個定價 屌三屌四 扮食家？
材料又講埋俾你聽

未試過就屌真係多鳩餘
試下尊重人地啦 港豬